[出局未？] 巴塞隆拿球迷討論區 (291)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

4bar9s唔敢開po

歡迎垃比暨預祝歐聯八強出局

一間又比人話你自卑

燈下先

lm

膠post一個

今晚對黃潛Default定對馬會Default？
華：梗係兩場都Default啦

歡迎阿積士雙子暨預祝華氏巴塞三冠王

丹好返未？ 丹對獌出唔出得

對馬會守和就夠

Lau chu po ba

換=
古 蘇 美
Alena raki
Busi
Alba utt pk rbt

60min alena—>arthur
70min rbt—> semedo
80min 古—>dem

華氏巴塞
明明係美氏巴塞

alena 同arthur調轉差唔多

表面證供成立

搞到我唔敢開po 冇高汁po head用

似你咁低汁

大家好

@mxxxxxx開po未

25

我知正皮一定係你俾的

屌你老母死疤狗串鳩我地皇者獌

咁都俾你發現

Chelsea wants to replace Hazard with Coutinho. [sport]
1換1啦

金章安都殺喇，屌

老生常談 要幾多個波先夠踢
2.軌ban左轉會窗

點解上條當麻成日叫你含能

岩 買黎遮住旁證都夠做

點解你唔問佢

希望今晚可以睇琴仔

啱啱先知原來今日都有場波

今晚幾點？

周中實西時間

佢地gay

加泰盃咪輪換左囉

原來係今晚打黃潛
lm睇default陣

含針咁趣緻?

你試下週中早場
一陣當地球迷又抬副棺材入場

嚴打走數狗

含我ok？

你同上條醉右3p

火影忍者世界第一？

你搵錯人

今晚有冇美斯，唔想起左身先見到冇美斯

一定有放心

今晚沒美斯=對馬體會有美斯
今晚有美斯=對下體會有美斯

反而想美斯休息下

你訓就有，唔訓就冇

為咗美斯 大家捱一捱夜

今晚出保定笑下好過

可能pk打中鋒同保定打中鋒係無分別

分別係 碧基好d

今晚唔會有輪換 大家可以死左條心

希望今場可以收美斯比古打攻中
其他是撚但

pk可以回防 保定唔得

覺得而家應該重用馬琴 快有技術 後備出場無hea交足貨又有潛力 萬一丹傷可以代替 古真係有價好賣 無樣精 咩位都唔fit 古一招俾人睇穿死哂火

別問梅西累哭了沒 因為超人不能流眼淚
雖然累，梅西依然要像超人般撐起巴薩

唔想比包皮條友追到美斯金靴，而家差4球好易追

今晚刷三球

喔如果梅西會飛 那就讓我在空中停一停歇
再次俯瞰足球世界 會讓我覺得好一些
拯救巴薩好累 雖然有些疲憊但我還是會
不要問我哭過了沒 因為超人不能流眼淚

希望出琴同王子
美斯就實出架喇

包皮追不到啦，放心

法甲d 垃圾隊

出王子我寧願出個B隊好過

一早塞舊錢比munir拍硬檔踢埋今季好過啦

Marca報班柒頭好似要計返美斯球罰波做入波
可能比人屌得太甘
想陰啲陰啲玩唔計？

開頭係都要計對手老烏嘛

馬卡報真係on9無極限
原本唔計而家終於肯計翻
真係自己拎黎柒

Official: MARCA decide that the first goal against Espanyol is from Lionel Messi.

[推到完場] 維拉里爾 對 巴塞隆拿

jack to 2 kai

含吧

我知錯了

含撚吧

琴
美斯

如果今日古狗再冇表現 真係可以收皮

見到呢條同沙拿呢兩個吹撚到新球王今季收曬皮真係開心

而家都可以

Mbappe大把時間追
只係佢潛力都無咁高

Salah只係上季狀態太火熱啫
今季咪變返正常水平

一季吹到新球王真係傻仔來

阿根廷沙拿

上場一完就屌唔輪換嗰班傻鳩呢

點名搵我嗰條友

小氣

有冇人sd utt今場精華比de ligt叫佢唔洗擔心冇得出

反擊輸到仆街
歐聯就算過到曼聯都過唔到利記

cls

熱血和波
達仔柒一球但救咗4球必入

輪換排陣冇問題
今場對面真係踢得好
冇咩好屌華維迪

但更加肯定UTT同de ligt二揀一嘅話一定要de ligt

Utt真係⋯ 跌哂watt了

最近忙住考DSE無時間上水

1.今場失分問題唔大,仲lead8分

2.華狗今場完全無問題,俾機會馬琴屌少佢一日

3.馬琴都證明到自己

4.富尼斯摩利勁撚到仆街,阿根廷教練都可以唔用寧願用個係熱刺大名單都入唔到既新仔,真係好野

4.我最想講既野.... UTT
上季條撚屌獅子開大口要900萬人工
呢度得我一個反對,成班友痴撚左線當佢寶咁,話咩難得有個夾巴塞既中堅....

全盛小白都無900萬人工
未續約前既艾巴一半都無
一個歐聯都未拎過既中堅有咩咁不可取替?

條友實力係有,但羅馬災難級表現,剎車目送迪斯高
打PSG輸4球 祖記輸3球
佢都在場,佢真係表現得好?

仲要瞞傷,仲要係Knee Injury,最撚有手尾既傷
呢家出返黎慢過龜咁

膠層係UTT續約問題完全犯下大錯
最最最最最重要係破壞薪資結構果下仆街
我地已經有美蘇要養,呀豬呀狗見到連UTT咁都900萬而又真係得,個個仲唔獅子開大口?

結果而家連拉仔都開始獅子開大口

屌你考試就訓啦 要調整好個生理時鐘最佳狀態係朝早

賣utt 比獌 頂屎波0啦

輪換預左有代價 今場結果可以接受
不過小明個位真係要搞搞佢

追返4-4士氣仲會大振

算啦,尋日中文已經炒左
打算半放棄
今年仲有邊位手足retake??

雖然今場utt表現係曵
但lenglet係咪唔鐘意對方
冇交流咁 中暗間勁多空位比人攻

utt真係仆街黎
由一開始轉會過黎 大家當佢救世主 未來後防大佬 到而家地底泥
全部係自己玩野瞞傷扭計加人工 垃圾比賽態度造成

Villarreal have scored 4 goals against Barcelona for the first time since the 4-4 draw in April 2001.
Javier Calleja scored the first La Liga goal in his career that day as a promising 23-year-old midfielder.
Today he is Villarreal coach, and it ended 4-4 again.

歧視力架

可能成隊都無人鍾意佢

2-0嗰球就係而家柒潛個領隊入

羅馬剎車開始已經好憎佢
續約獅子開大口仲要瞞傷

點解拼圖王係咁俾人負評

我都係

可能有撚樣以為收負評會少忽肉

但係條撚屌係法國隊又好地地
仲成日入波

態度衰
你睇佢第三球條撚樣跑到公園阿伯咁

冇正選踢都唔認真啲
之前仲要公開比壓力華話歐聯點都要出場對里昂
果陣仲要未復出 就想踢歐聯淘汰賽

不過咁屌還屌
睇多幾場 觀察下佢真回塘定冇狀態
不過佢啲眼神防守同散步回防就點都唔開狀態事

唔係lenglet輸緊10球了

諗返起黑色佩奧爾個名

死黑鬼都係信唔過

屌 瞓咗先黎四比四咁大交收

古入波

美斯連三場波入free kick

放低賽果，仲有咩好屌？
猛禽仲要MOTM
不過下場右中堅用murillo/todibo可能無咁廢

認清UTT問題，歐聯就唔會出佢嚟打，都係好事

De Ligt✊🏻

馬琴
so9個球靚到

UTT真係收腳唔追波⋯搞咩啊

唔知馬琴下季會唔會走

走就反華

馬琴踢得越好

個價就賣得越高

希望留得住佢

就算以結果黎睇
呢場都唔差 做到輪換效果
仲踢到士氣波

Ricky話中堅逆足會唔識守

曼有成個星期休息
我地要chur埋下體

美斯球罰球同so9最尾嗰球

呢個真

de ligt拿拿聲啦
個右中堅一無主席就搞到咁
仲有utt下季都仲係咁既話
個正選位分分鐘無埋
btw大家覺得主席懶叻定係主席utt（未傷前既佢）

仲有冇撚屌撐utt

一場論？

仲要續左份肥約

睇到一半唔舒服瞓左
見到個賽果都估到utt係戰犯 睇左頭20分鐘已經覺得好差

食咗華狗嘅屎咁耐 佢肯輪換一場就含到佢雪雪聲
我都幾肯定呢呢班人 無論俾條女笠過幾多次綠帽 只要講句sorry都會當冇事發生過

對面紅牌果嘢 now條友話：不過呢下都要讚下蘇亞雷斯，對方未落腳就已經跳定先

笑到仆街

呢場確實有咩好屌 今場唔屌唔代表佢冇問題

丹比利係咪傷左 好似好耐無出場??

自從傷完之後表現係巴無好過
但係國家隊又正正常常

係

是其是 非其非 事實就係唔輪換你咪又係屌到佢飛天
仲有個比喻 你會唔會誇撚張左少少
利申非迷華

法國啲nigga都係養唔熟

同技安一樣
一直都係大仆街，到佢做少少好事d人就會話，其實技安唔係咁差姐

反華都覺得老尷

你見我今場有屌?
純粹唔覺得有咩好讚 輪換本身就係應份嘅事 只係佢一直以嚟都唔做

同林奠一樣
一直都係大仆街，到佢派4000蚊d人就會話，其實林奠唔係咁差姐

唔知喎，咁邊個先係？

今年都無點踢過
聯賽咪俾佢出下
歐聯出佢既話真係要寄刀片信俾華狗

呢個唔準 達點會得3.9分

我都冇話你有屌喎
好簡單 要屌既屌 要讚既讚 讚佢唔代表佢之前做既都係啱
呢一場有輪換表示滿意都唔得？ 定係你無位屌華要搵位屌人？

辣殺app fake9me

從來無當過佢係球王

如果連美斯大家都仲有爭論，咁未來十年都唔會出到球王。
已經廿中個班唔駛諗，廿頭個班真係見唔到有邊位癲過/接近同期Messi

睇下再後一輩有無新人，不過前有messi牙朗既十年顛峰，就算你話將來真係有新球王人選，都要威翻十年八年先有資格啦。

大家等到2030啦，就差不多啦可以討論新球王啦。

紅字
同埋其實我係針對緊#100 #101 你唔好對號入座先

下體幾時先肯失分呀屌

下場再抖美斯半場就fit
話咗keep住malcom就唔反華
但驚對下體美斯要踢90分鐘

下場

睇新聞話趕唔切踢曼

我話上場已經屌定今場實唔輪換
咁係咪又default呀？

俾蘇同艾巴抖好似重要啲

Malcom dem都係未來
千祈咪撚賣

季初老鼠屎同今場既UTT咪一樣柒碌
不過老鼠屎話哂自己人同有時間比佢踢得返起咪屌少D
UTT係外姓人咪羅馬 人工 瞞傷 冇隊友中意囉
到佢真係走就會搵下個非青訓黎屌

其實冇隊友鍾意係咪老屈
佢之前去treatment都好多謝隊友支持

點解會有人覺得無隊友鍾意
佢一入隊就好快埋到堆喇喎
邊個 9UP

嗱上面講架咋
可能有人識傳心術知D隊友扮FD啦

其實如果肯比機會班後生仔上位 巴塞都幾恐怖 佢地依1,2年收購D後生仔好多都好有潛質

自己追POST啦今朝既事咋

三球都係懶叻有問題都可以話utt錯？
第一球 中柱後小明係地下
對手接翻波 佢係度睇波

第二球 邊線唔夠人爆
俾人直射入波

第三球 佢俾人入涉 輕鬆入波

第四球就唔清楚
不過好似第三球咁 似入涉完+失位

好簡單，唔好買griezmann
買番個so 9 後備仲好，同時俾messi帶起猛禽同dembele

dembele最近都經常加操，心態抵讚

你咪理
總之就羅馬 瞞傷 人工

不過有球utt禁區推人冇事嘅？

講起人工就好笑
個個球員續約都會想加人工
不過UTT比人報佢想要多D人工就比人話獅子開大口
契仔小明呢D核心報紙佬鍚住咪講少D呢D野
咪冇人理佢地係咪一樣獅子開大口囉

利申呀我冇話佢完全冇錯呀
費事D人又屌我老母

PSG係法甲有無限可能，一場可以炒到8,9球

牙蘇最後第四球原來咁撚癲

Messi 罰球直入又係

呢啲表現真係對得住身價

反正西甲都袋左大半落袋，輪換下咪幾好，每場踢 1/2 or 1/3 ，又有得休息，又有機會keep住有波入，保到1分都夠啦

依場點睇都係懶叻最大錯啦
上面仲話咩如果唔係佢
輸十球
真係得啖笑
話佢瞞傷咪瞞傷囉
盲反都話依場輸佢真係笑話

但係朗失波有好多次都係1 on 1
咁就同小明同UTT個企位有關

而家曼又失分
佢地分分鐘諗住贏歐聯攞下次歐聯資格
應該俾s9 m10留力踢歐聯仲好

去左朝聖

1 on 1輸就咪怪人啦
第二球utt睇傳中

第三球守緊隻傳波嘅

第四球幫懶叻追波

所以老鼠屎

小明呢場係咁包越位
先搞到懶叻係咁1on1

最尾蘇9個球真係痴撚線fake ba 無睇到

D人話佢2個都講法文都可以搞成咁
講到溝通到就唔洗夾咁
2個都踢開左中堅依家有個要踢右
2個都左腳
平時點勁都冇拍老鼠屎咁順啦

踢得返起好事黎
古都係

法文個point好好笑

所以未話拿拿林搞掂埋de ligt
除非你比機會淘寶

寧願爭冠都唔爭四，痴人說夢咩

拎冠要贏，打利狗個兩場你估易咩，高普就真真正正係同你搏命啦

有本事打四場硬仗(利巴四場，已經無計決賽) ，不如谷贏聯賽四場仲實際啦

呢個階段執多12分，前四都幾穩啦

黃潛啲人好似輸左歐聯咁
btw 唔睇排名完全唔知已經榜尾，一直仲以為中遊份子嚟

今年一直護緊級
本身有包包柒達陪
但包包打打下同華倫一樣靠和波和返上頭10
柒達上輪又係士氣波贏柒潛

前面同意，係拎12分個point...
佢地得返6場，仲要打鏝車，唔係咁易喎師父

人呢？

尋晚連狼隊都輸，得失球又蝕過熱狗
但歐聯兩場定生死同作客入球
唔好忘記車仔11-12年點樣贏巴最後連歐聯都攞埋，仲要係季中換帥

一坐正就頹返

贏歐聯仲要打多五場，聯賽就仲有六場

大家問心個句，對一線強隊打五場硬野，定本土聯打幾場hea波一兩場硬野，邊樣難？

執多12分，都73啦，睇以往數據前四都係咁上下分

蘇9個位其實係咪冇得輪換……

其實我同意你，佢地應該傾向爭四，我只係想講佢地想爭四都難

坦白講我有個人偏見，
我已經無當過車仔係爭四分子

都4月喇
聯賽就是但喇
黎緊贏到馬體就穩冠
之後場場都西波架喇

都唔係偏見，車仔寧願全力爭歐霸
不過都係豬頭骨一舊

而熱狗聯賽仲有兩場要打鏝
一陣十日三屠，屠撚到熱狗無曬脾氣

要不是主席

靚叻係打得差
但基本上依場人地係咁爆我地左路，但前場好多無壓力既失球令對面打快速反擊，佢中堅比翼爆都無辦法

但utt我好肯定打得仲差
頭3-5分鐘有球醫院波比人單刀，唔係達神救已經收左皮

但其實打得差唔緊要，除左小花有邊個keep到一直高質，但utt直情係連追波既意慾都無

踢撚到屎咁都話唔係最差
唔單止表現垃圾 態度連波都唔追 防守防到美斯咁 唔睇波都睇評分啊
仲話一場論 條撚樣唔做手術復出之後場場都表現垃圾仲一場

唔係兩場歐聯+1場聯賽咩

係我自膠，一樣啦比人屠啦

用左好多個但字，文筆好差添

熱狗一出番傾哥就麻麻

配合翻語境，
層遞漸進，其實咁樣先好

波又唔見有睇 係到眾人皆醉
全世界有睇得場live完場個刻無論蝗蟲 twitter reddit即討都屌緊佢老母 話撚到人地盲反

我場場可以輪換嘅比賽前都屌定佢唔輪換嘅 你自己可以查返有幾多場佢最後有輪到

其實輸波真係唔緊要，
但utt態度真係有好大問題，我直情覺得佢唔肯去追個波

題外話：達得3.5分好唔合理，唔係佢神救幾球早就比人主其他

第一球 朗唔追波
第二球 朗追唔到都唔落鏟封波
反而utt睇傳中都幫手封
第四球 佢追人追到門前
仲要撞柱
朗就仲係慢跑回防
係禁區內
邊個防到美斯咁呢？

因為唔知邊個鳩up話唔傳波比佢 不和？ 我求其鳩up一句 “可能全部都唔鍾意佢 ”
性質同刷美斯鞋有場出一樣 比條弱智私怨撚閃閃縮縮係到拎黎發大黎認真討論

羅馬果球直接放推

Comparison:

Vinicius Jr:
- 2051 minutes
- 4 goals

Malcom:
- 581 minutes
- 4 goals

Marketing does not bring success.
賤種仲吹撚到新球王

追人追到門前好意思講 我唔明點解全世紀睇到個球個反應係條撚樣散步 阿伯式hea跑最波同時你會覺得佢全力防守

佢好彩禁區無啦啦推鳩人無12碼
開車達幫佢執左球單刀
球迷就好感情化ge 好似lenglet咁 成季臨危受命 表現咁穩定 就算一兩場差都會體諒
相反如果你本身已經衰衰地 落場仲要繼續垃圾 keep住hea踢 你所有野都會比人放大

如果你淨係睇入球果幾下，佢的確唔係最大罪
但成場根本佢就係唔願郁咁

你睇返highlights,第一球唔關佢事既，但你留意下佢既走位，去到中途已經係放棄左mark本身果個

4:50你睇下佢起返身之後做咩，比人係佢面前任行，好似個波出左界咁款

追人追到門前好意思講 我唔明點解全世紀睇到個球個反應係條撚樣散步 阿伯式hea跑最波同時你會覺得佢全力防守

佢好彩禁區無啦啦推鳩人無12碼
開車達幫佢執左球單刀
球迷就好感情化ge 好似lenglet咁 成季臨危受命 表現咁穩定 就算一兩場差都會體諒
相反如果你本身已經衰衰地 落場仲要繼續垃圾 keep住hea踢 你所有野都會比人放大［/quote]
完

順帶一提佢琴晚全場最低分5.5

另外第四球佢跑跑下本身都收左少少步，如果唔係佢實返到門前清到波，
咁上面果句當然係事後孔明
但我覺得最大問題係佢唔願去跑，唔願去博

你睇咩評分，我見佢得2.4分

一般唔係都係睇whoscored?

Malcom係歐洲證明左自己先

所以咪話你唔睇波
齋睇個4球點失 唔係睇全場表現
我估你連朗個場膊頭傷左都唔知

點解tackle 係0
明明都有一兩球
計咗解圍？

4球都唔關佢事都叫垃圾
傷咗就死去出啦
散步

4球都唔關佢事都講撚得出口 咁無野好同你講

話撚左一訓醒就會有唔睇波ge精華撚識波帝眾人皆醉佢獨醒

咁4球邊球關佢事？
又係話第四球散步？
咁sor囉
個死肥仔散步都快過朗
又真係幾垃圾

utt係咪驚膝頭受傷 跑得慢到呀

我當日話咬人你咪又係咁撚樣
你講就性質同刷美斯鞋有場出一樣
我講就屈鳩咬人仲要屌我老母
好心啦

弱智私怨撚
原來話你

我屌utt你都識不斷重複啦 從來都係 人工扭計玩野態度 羅馬散步 瞞傷
你自己都識重複講出黎 我幾時會捉住話隊友唔中意佢而屌
紅埋比你 知道你理解有d問題

你個次 係真係會話哨牙霸住個位 球霸而屌佢

我之前成日話呢度有識波帝
佢抵唔住頸有場即討嘈我嘛
但明明嗰場我就冇講話任何人係識波帝
自己對號入座嬲豬依家話我私怨

停喇好嗎？

又罵戰

收聲喇中坑

收聲喇on9

失成4球防線個個都有問題
綜合全場表現係佢最垃圾 無論主流睇波(起碼我睇左個3個地方) 唔同網站評分 （起碼我睇左2個分) 都係佢最低
你可以話佢無責任 唔關佢事

巴區日常
幫手推po

輸波失分球員踢得差嬲屌下真係好撚正常
佢依家正常返我仲有冇咁屌佢?
定係你屌就得其他人屌就唔得

佢以前踢開中間? 見下場對抗增強個陣佢無乜影

收聲喇毒撚

所以我都係個下屌你 而家你唔講我都唔會講
如果我有講"屌utt無隊友鍾意 肯定係垃圾" 就算輸波都歡迎你屌鳩我

唔好玩啦，森巴人玩肌肉前鋒有幾多個成功，最成功得阿祖安奴

掉番轉，so9 美斯輪住做假9,俾猛禽同dembele雙翼齊飛，是但邊個傷咪擺番美斯右路/古天奴左路，買/升多個前鋒做大後備仲好

中場先人滿為患，黎緊又整多件迪莊

都啱嘅
下次uttl應該要幫朗補1 on 1
自己嗰隻唔駛理
不過咁同打少隻中堅有咩分別？
算 今次唔幫朗補就係罪人

認錯
Me唔是旗木

醉右真係好高汁

屌 自己人咪嘈啦

一兩場柒就是但喇
呢場又唔係咩緊要波
de ligt又未黎到
而家屌到咁疆係咪想我大祭師華美囝出場呀？

華美子世界級中堅來的

吸傷嚟講

唔係講笑 唔傷嘅佢其實真係幾好

後衛（魔法系）

又關戴綠帽事
咁嘅比喻會唔會九唔搭八左啲

佢入籍西班牙唔計

巴區啲人係成日畀人派帽又唔敢出聲嗰啲毒撚嚟

Hulk?

你咪成日戴帽+公海叫春位巴打

佢成日禁區出手都無死

屌
尋晚嗰球好離譜
隻揪咁嘅款

歡迎荷甲新人王暨後防黑鬼好行唔送啦

嗰句我9up啫

意思佢地完全好似無夾過咁 各自為政
仲有Alba尋日防守都係麻麻

We need de lift !

見到ig有人吹奏我話
pass like a cm
defense like a full back
run like a winger

de lift

其實佢地今季都係後防不停出事先至搞成咁

嗰隊轟仔901唔可能係獌狗做到

波圖嗰陣好似係
國家隊要就廢特先踢翼
可惜之後睇錢踢波

Drunk like a right back

11年用撚過啦
大炒蝗5-0,兩球都係中間分俾擺邊既villa單刀搞掂

唔好忘記嗰個係韋拿

仲記得當初我夏天話巴塞應該賣utt 仲俾成班人圍插

係佢未有今季證明自己態度不變前的確唔應該賣
同埋無補翻個中堅ge前提下都唔應該賣

而家曼過左蜜月期，pogba又海鮮波
但最捉唔到路都係曼, 點知落場表現係點

咁你又先知左啲

點諗到佢出返來可以hea成咁
仲要同踢國家隊咁有對比

正解，同埋而家祖記會同巴爭de ligt
除非有新deal, 迪莊同de ligt打包要大量加錢咁樣

如果唔係，賣埋utt真係唔夠人

咁樣出嚟收割光環

果陣佢世界杯踢得咁好
同埋都未知佢傷得咁勁

睇黎我而家再大力d屌古狗就岩 相信自己 55

周身刀無張利

反烏有理

歧視華美子梅里路？

馬真係全能到仆街

佢當時走位靚同有世界級finishing, 仲有雙槍

但最緊要係假9 戰術成功
dembele同猛禽練好走位同finishing仲好過練大隻啦，睇下Bale好操唔操，搞到踢一場傷幾場

當時最重要都係有美斯 vp靠走位 你要突破防線都係要睇小白美斯

dem 練好埋門應該上到一線頭

唔受傷已經得啦

呢個都可以係理由既
佢本身係左中堅但佢今場頂左主席個右中堅位

但講緊呢條友係拎900萬年薪,上年你地吹到不可或缺既中堅
大家睇波可唔可以有返小小要求
小小咁多呀唔該,呢隊叫巴塞,全球最貴人工球隊

佢人工係呢家一半我真係唔會屌佢
續左張肥約連打西甲下游都咁既表現
再大愛都不能接受啦下話

羅馬3:0
PSG4:0
祖記3:0

巴塞呢幾年最關鍵既大戰佢交左咩表現?

原來土方係考dse

一日未夠推到14頁
UTT好波

以前見你地講咩土方蛇而家覺得好撚怪

我夠知黃金中場啦，但0個場沙維小白有無直接餵到俾美斯入到波先，無呀嘛
因為蝗已經重點招呼美斯唔俾佢走靚位

重點係咁多年隊隊都知要mark美斯就得，咁結果咪美斯年年入40球以上，今年做世5

就係因為美斯無咩體能先墮後，攞個波引對方注意先直線劏穿對方防線呀嘛

有冇巴打同我一樣今年中三

9up好過la

retake咋掛

抖蘇同Alba都好緊要, 但打大戰就算輪換都好難一次過換咁多, 仲要一輸波就只得番5分優勢, 馬體仲可以全力打聯賽

其實買電話佬會唔會想so9打後備?

utt係奧脫福有正選
可以all in曼聯贏3:0

回左塘既咬都好用過電話

屌問題係電話唔係同一類型
佢唔係一季40球個d
20球都比多佢 點踢正前

係佢好似re左幾年了

佢仲要搶波用
不過佢打反擊勁既

呢層係既
不過講到曼會為爭歐聯而唔爭四個諗法有啲搞笑

而家只係八強, 歐聯咁易畀你贏咩, 仲要對波唔算多歐聯經驗, 要爭真係唔易, 爭前四仲實際

咁又唔好用入球數字屌電話佬
佢響下體個作用係接近激活成隊
國家隊係銀河唯一開路俾電話佬入波
但巴要既係接近全能既柱躉式前鋒/速度形fox in the box

可惜電話佬同so9 比係全部比下去

未睇場波, 但見你地成日話小明包越位感到有啲奇怪, 無左美斯個位置感唔慣?

有邊個正前回左塘都入18球
咩前鋒同so9比都會輸

咁依個時候我真係會出沙維小白論
so 9 有美斯
不過佢top fit 真係有世三level

小3ok?
今件要考tsa

Retake左幾次了

唔駛做暑期作業咩?

UTT由唔肯做手術嗰刻開始已經可以賣

唔係信阿 三張喇佢

first touch…柏度…南美…靈巧…

但真係有愛又恨，屌兩屌又比球靚波你睇，平時啲處理有時真係好難唔燥

so9=逆境波之王
當年謝4就係知佢呢樣野先故意跣腳

點解仲會有人理DH條垃圾
一個俾人趕出門口既雜種做巴區KOL
我都係潛返水算,專心考DSE

retake咗幾次
加埋有冇3322

人生5**

唔講utt場外話,咩扭計唔做手術,冇人知真相,齋講球商同穩定性,Lenglet已經表現出佢比Umtiti好

要不是主席 依家心口可能係阿里巴巴了

睇精華so9 果球靚撚到

仲有冇人反so

我都話左 lenglet夾pk utt同荷甲仔根本無位踢啦

唔同小學雞玩

我都記得你夏天話買拉比

我小三畢業無讀過書

咁講
尼馬同美斯有無爭波踢

以Griezmann嘅足球智慧 技術能力
我唔覺得夾唔到美斯
只係佢唔係蘇亞雷斯位置

巴塞要嘅係全能前鋒
唔係柱躉亦唔係fox in the box

我覺得係c朗之上美斯之下

趕你老母咩 出返去理性分析啦豬閪
唔係扮開美國人嘅咩
考乜撚野DSE吖

其實同美斯夾過既都有唔同種類
eto'o一定唔係全能，叫佢做波分波食得屎，但跑得射得，埋門觸覺一流，如果唔點會有個朵叫獵豹

伊巴唔係柱躉咁係咩，不過真係同哥狗唔夾，但個人技術真係接近全能

villa身位一定無so 9 咁好，但贏在有速度同雙槍，兩隻腳推大位射波順到唔知邊隻先係慣用腳

山狗咪提咪又係揾美斯擺中間，定位唔湯唔水咁，亨利都唔使提，因為癲佬走左之後佢就擺右路

你唔係話唔理牙土架咩

佢兩個耍花槍啫

疤區瑜亮

...唔知講咩好

伊度奧係少啲接應 多數到final third就拎波衝入去
但喺前鋒角度
一個跑得快 射波準 觸覺好 仲要盤球控球等技術紮實嘅前鋒點會唔叫全能

伊巴謙莫域高大但佢真係唔算踢target man尤其係專幫人開路嗰啲
反而係腳下功夫同身型保證佢樣樣都有
不過都係要讓位比美斯

韋拿咪又係去拉邊踢左路
反而係享利點樣唔駛提呀？幾時去左踢右邊呀
一路都係433左邊嗰個喎

頭先無開app無登入睇post
見佢以為我睇唔到
咪專登解扑屌下佢

Gay味濃湯寶

\傲嬌2人組/

醉右六人眾之後嘅下個組合？

諗起死八婆余老師個忍刀五人眾

土方同牙鹿幾時扑嘢

飲大左牙？
吉針啦你

sor自膠，響左面先0岩
但亨利去到巴真係走下坡，中間都係etoo
但係etoo絕對唔係so 9 0個種全能
so 9有哂一般前鋒有既要求仲要可以set波同隔離翼鋒/攻中有哂交流，etoo頂多叫一流前鋒

villa係因為戰術原因拉邊啫，美斯當時做假9,但佢打正前唔失禮

個人認為 so 9 > villa ~伊巴> etoo
不喜勿插

gay

咪係
要問都問扑過姆多次啦

美斯做左false9之後韋拿多數已經係享利個位置出現
同埋享利來到巴塞時候已經三十歲 好難唔走下坡

伊度奧頂多叫一流？
伊度奧除左份人比較鳩屎麻煩
實力上佢喺巴塞嗰幾年搵勻全世界都無邊個前鋒穩贏佢
你睇返世足佢試過第三 金球最叻都有第六

佢相比蘇九都只係無咁多回撤配合同創造性
喺鋒線殺傷力我覺得同樣係一流

但而家巴要既係全能形
etoo真係唔係0個回事，但佢的確係一流既前鋒
最正梗係佢係皇馬青訓棄將，點知就變左皇馬心腹之患

Po頭性交po尾含?

屌你老味真係好好笑

含能吧

琴晚輸到2-4就無睇

幾個字都唔頂埋佢
熱血追和唔係咁易

我唔係想爭執啲咩
但伊度奧係十幾年前嘅認知入面
應該都叫全能 而唔係印象中嘅跑狗一隻
仲有係十幾年前無咁多前鋒要成日回後造波嘅大潮流 或者話無咁睇重呢啲build up野

而且我執著個位係佢加盟巴塞時尤其是頭兩年 直頭係世界上最top嘅前鋒唔只係一流咁簡單

2005 2006 呢兩季五大聯賽所有賽事入波最多嘅就係吞精

4-2嗰下A.INIESTA個撚樣仲whatsapp我話訓得
唔理佢我繼續睇埋
4-4我即刻覆佢笑鳩佢

你識佢真人？

de ligt點解無晒消息既

老屎忽少少都會識

可能我都少少誤導左你
但想講既係全能性
借etoo黎講只係帶出而家巴未必需要佢依種前鋒，就算佢係入球機器都好，但巴更需要一種進攻多面手令成進攻更多元化

絕對無踩低etoo既意思

去幫我朗了
仲點會理溫室小花

對唔住我第一日上

好熟
有一排成日打邊爐

電話佬對依家隊巴無乜幫助

速度 - 又唔係丹、琴呢類純翼鋒
正前開路 - 咪玩啦佢又唔係呢類
發牌主攻 - 美斯唔喺到都有古啦，古啲視野技術唔會差過電話佬，間唔中又同美斯彈到幾下

開路，爆邊，發牌進攻樣樣都唔係最top
四不象咁，完全唔明要佢做乜

今朝睇唔記得邊份鳩報話賣古買戴

佢依加踢法根本同美斯一樣，要移入中路拎波同人串連
唔明買佢做乜鳩，個case分分鐘衰過古

佢有冇嫌你on9

最慘佢年紀唔細
如果都係左腳仔我揾古天奴同蛆交換dybala唔好
反正都係同美斯重疊，揾個同聲同氣既分分鐘仲夾到波

去年4月我們在歐聯和蛆雲達斯踢了一場踢了一場比賽賽。阿積士剛被判了一個自由球，我和迪莊還有另外一個隊友站在球邊上。自由球並不是要由我來罰，我只是誘餌。
在這個時候，C朗突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來蛆記？」
就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。
我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

我知你無踩佢
我只係覺得你誤會左佢
佢一樣可以令進攻好多元化
佢少幫手buildup係因為潮流所然而唔係技術唔支持
無睇列卡特巴塞都有睇哥狗第一年 伊度奧咪一樣踢得好好
不過講啲過左去嘅球員其實無咩意思了
佢喺巴塞走左都十年 已經有少少關公戰秦瓊嘅感覺

都係

開路肯定唔係佢
爆邊突破亦唔係佢

但講到拎波進攻
古天奴肯定唔係佢嗰皮

呢個又係奇趣

大把奶咁後生就移入中路派牌
明明巴勒莫打翼/正前出身，算高產射手

點知最好氣好力果陣踢cam
視野、傳波更唔係中場出身果種技術細膩

搞到自己定位咁尷尬都唔知做乜鳩

大包奶？今季好似踢得仲差過古

牙郎黎到之後
佢踢到成個古咁
講緊上季祖超20幾球
今季

由佢踢攻中開始已經係咁
無以前踢前鋒/翼果陣咁sharp醒

你講到攻中一定要老坑先踢得咁

正選都冇埋

但佢派牌能力又唔係強

賣古 拉 Umtiti
入FdJ MdL 加個前咪搞掂

Umtiti之前唔肯做手術已經證明咗佢無放巴塞喺第一

為佢生涯著想 其實我唔g chi佢做手術

多謝c7
上季同今季d stat爭幾遠先得架
不過棄古要戴未必唔係好事
古響巴既定位都係兩頭唔到岸
打攻中分波同墮後幫手防手麻麻，打翼唔夠dembele快
如果俾dybala打美斯個右路，美斯轉踢法墮後分波都應該幾正

但佢依家兩頭唔到岸
見佢依家踢都就住就住

唔係話唔比佢踢攻中

係唔明佢點解放棄自己本身擅長嘅野
有前鋒唔做走去走去轉型踢攻中，但視野、傳球根本未夠班

佢巴勒莫、祖頭一、二季踢正前算sharp醒
依家踢攻中又唔係出色，搞到正選都無埋
純粹覺得佢晒料姐，做乜姐你

前面有c7 同文素基治
點輪到佢

做左有後遺症咪班友咪會羅馬瞞傷人工有價好賣
結果係咪都一撚樣
做左就一定

佢上季開始C7未黎之前已經轉型啦
浪費晒速度同射術
再講佢踢3箭頭RW個位都夠做

C7未黎之前佢同文素主力入波，依家搞到自己咁

講風格我始終唔覺得會唔夾
只係佢真係唔係9號又唔係翼鋒爆點
但佢真係樣樣都有而且唔係無張利
點都唔會差過古天奴
起碼佢喺度唔會定位做中唔中前唔前兩頭唔到岸

仲有唔講風格
其實點解成日話Griezmann年紀大
91年3月出世
其實呀夏世三仲老過佢
迪布尼都係同年
點解佢地就叫當打 雞屎就叫年紀唔細

波蘭仔,Cutrone價錢抵屌度和潛力不下於以上提及的人選

丹比利趕唔趕到歐聯？

其實dybala佢跑步速度唔算快
全面弱化版美斯來
屌帥有牙朗之後寧願搵個真係夠快嘅貝拿迪斯基可以拉闊啲

而且文仔都唔係主力入波
佢都係開路 用個頭做playmaking
上季dybala同希古恩先係狙狗主要入球來源

Piatek真係唔啱洗呢

傻既先會買電話佬 比佢黎到巴都28歲喇 踢得幾耐啊 同埋佢黎到可以踢咩位 433跟本無位比佢踢 又貴 買個個真係傻

我都未嫌你啦

ho ball

so9都係27-28歲左右到巴塞

Dybala之前係打正前 仲幾勁

因為要接so9 班應該要睇長線，電話佬已經28,dybala 年尾先26

世三同蝗擺明要衝番次歐聯之後和平分手除非施丹改變到成個蝗既氣氛

都不會賣啦,只係講佢有潛力上頂層

我比較鍾意Cutrone,大大隻

其實呢
蘇亞雷斯來到巴塞落到場都差唔多28歲

同埋自南美三叉戟後，覺得整多件南美仔個化學反應好大，dybala黎埋可能會好J d

但認同dybala係全弱化版美斯，但已經勁過猛禽同全面過dembele

喇，so 9 轉做大賽球員
棄古要戴個擺位可以係咁

dem so9/戴 琴
美斯
如果成事諗下幾好J

球會同國家隊都冇正選
仲要跌watt見晒頂 不了

用淘d寶夠啦

一季跌watt你唔諗下未必關球員事
都可以係戰術問題，你自己睇下c7 黎前同黎後爭幾遠

dklm死人國家隊
你諗下寧願出pavon meza都唔出dybala, 咁點解仲未有大球會要以上兩位球員或世界盃幫到美斯手先，擺明阿根廷足總食左成擔屎啦

點解我又聞到當年飯撻士的4既味

❗ Todibo could end up at Ajax, where he's very much liked by the club's sporting director, Marc Overmars.

↪️ Despite only having 10 professional matches under his belt, Todibo will not be lacking loan offers from other clubs.

[@MigRico, MD, 🥇]

So9黎個期正正仲係佢巔峰期 同埋有大大個9號位比佢踢
但電話佬巔峰期已經過左 同埋都係個句 都無位踢

佢15/16第一季同文素拍都有19球
16/17希古恩第一季黎蛆入24球
17/18佢自己入22球，高過希古恩16球

唔好玩啦，佢根本有能力做入波主力
就算唔做高產射手，都應該好似佢蛆頭2季
擺佢去類似輔鋒嘅位

同埋，佢速度唔係douglas咁癲，但都係快果類
佢出道大把快速衝刺睇

係唔知做乜鳩踢攻中，搞到自己兩頭唔到岸

雖然唔同意要電話佬，但點解你覺得佢過咗巔峰

大家28歲你睇到電話佬顛峰過左
蘇九就全盛期

喂你睇清楚先啦唔好玩
我話M子唔係入波主力咋

我真係唔明佢

種族歧視

電話佬半個烏拉圭人喎

因為打個位要求唔同囉

迪布尼打攻中，速度要求無前鋒咁大
老啲好似卡叔咁嘅年紀踢都未算大問題

世三年紀唔細，但速度、侵略性依然高過電話佬多多聲

電高佬呢類前鋒，咁嘅年紀、身型
踢落去都係得移入中路呢個選擇（佢自己已經做緊）

你喺到問so9黎巴都成28歲
但你就無諗過so9黎巴嘅目的同作用
巴當時需要一個正前肉盾，重要自己搵到食嘅前鋒

電話佬呢類前鋒
速度又無，派牌又有人做，又唔可以好似so9咁做肉盾
入球產量又唔高
真心想知佢帶到啲乜比隊波

巴唔需要第2個已經無能力打邊，要移入中路派牌嘅弱化版美斯

踢美斯出局 買返黎羞辱球霸都值1億啦

仲衰，可能俾人叫雜種

我懷疑我唔係同你睇緊同一個雞屎文

佢依家同美斯都係需要前面有肉盾開路

定你睇緊果個係2、3年前重踢緊邊，經常衝刺果個雞屎文

28都唔老？成億啵

而家求其買個人都過億架啦咁

屌 買M子算啦

SO9當年幾個月唔落得場+超差形象都要8000M歐
今日aim個so9級億幾真係正常
btw而家市場上係無咁既級數既

點解dybala要踢攻中？
因為想接美斯班囉

迪巴拉比m子同朗狗迫害
釋放迪巴拉please

1. 我無表達過雞屎係新九號 蘇九接班人嘅意思
由上季到而家嘅轉會傳聞亦顯示巴塞都無咁嘅諗法
即係有機會簽佢同時 球會仍然會搵一個能夠接班蘇九嘅人

2. 雞屎無入球能力？你check下馬會呢五季首席射手係邊個？法國16歐國盃18世界盃邊個入波最多？

3. 你講到古天奴playmaking同佢差唔多水平我都無辦法認同

4. 佢無乜衝刺係馬會踢法問題唔係佢已經跑唔郁
相反佢仲花左好多跑步距離去cover防守 呢隊防守行先嘅波完全制約左佢數據

5. 28歲喺今時今日球壇唔算老 甚至應該仲係當打年齡 同齡嘅夏薩特除左dribble可能真係世三 無一樣野勁過雞屎 甚麼侵略性完全談唔上

6. 雞屎唔控球時佢走位嗰啲好醒

7. 佢速度向來都唔係話最快嗰班 但佢踢輔鋒定翼鋒都係賣識入波識派牌識走位 過人佢唔算好叻

即係假假地兩次金球第三名
同尼馬一樣
講到古天奴同夏薩特就話勁 佢就樣樣都唔掂咁好搞笑
球會麥巴比要睇尼馬頭 國家隊都一樣要雞屎發板咋大佬

即係買唔買到佢我唔知
買到都有可能係唔抵玩（但應該點都好過古天奴踢左邊）
但當佢老野 廢柴 我覺得係痴撚線

今次英文無串錯

8000M 仲要歐

今日波台氣氛咁熾熱
成班唔使考DSE ?

溫緊

笑到我噴飯

8000m歐 即係8B歐 七百幾億港紙
買起成間巴塞都夠

你地唔咪唔識架 巨商1M=1萬

但真錢1M=一百萬呢

無人話要用佢同so9比，大家類型唔同
只係大家都認為要搵so9呢類前鋒而唔係電話佬

我由頭到尾都無質疑過佢能力
你講得啱嘅係佢馬會入球數字好高，但你忽視左佢喺馬會都要靠正前幫佢開慣路

我純粹強調佢同美斯類同嘅模式、踢法
唔認為會為巴帶黎啲咩意義，亦唔覺得適合依家嘅巴

最尾果段更加係廢，唔好用埋啲乜野金球第幾
國家隊邊個聽邊個呢啲
無聊又證明唔到啲乜

金球獎大半已經同商業傳媒因素掛鉤，反映唔晒個球員水平
正如你會唔會用金球第五黎表達美斯水平？

國家隊邊個聽邊個呢啲更加無意義
佢除左喺世界盃入左幾球12碼令人有印象，同全世界講自己同美朗同lv之外
從來感覺唔到佢喺法國隊領袖、大佬，carry隊波

屌你啦

so7當年利記表現同雞屎文依家係喺下體嘅表現
回塘都可能勁過佢

你應該好鐘意雞屎 佢應該過阿

佢唔去阿狗啦

咁熱鬧
又討論基沙文

希望下場可以繼續輪換
我覺得點輪換都至少有一分

依家買右中堅左閘中鋒真係必須
另外要考慮俾唔俾烏迪迪踢左中堅

已經冇俾佢踢你睇出曬佢兩個左腳下 拎叻都打返左應該代表佢已經贏曬正選位

Utt後備左中堅

‘Captain Vidal’ was one of the best against Villarreal and also raised his voice after the yellow submarines scored their first goal, ensuring that Umtiti and ter Stegen were focused’. (SPORT)

維拉都要-6先拎返一分 馬會點會至少一分
人地冇野顧 點都全力博我地三線會留力崩聯賽

David Villa (ex-Barcelona striker): “Messi is the best player, ever.” [hindustantimes]
不和都讚

佢出返黎之前輸曬啦 拎叻穩之餘高波幫到手
而家仲話傾renew 未來佢應該會坐穩

冇不和=ebar式吹奏

不和係新聞佬寫姐

雲爺爺無工開就過黎禾疤跟華帥拿R聯吧

if you can't beat them, join them
係邊到跌低 就係邊到企返起身

There is a bit of concern about Arthur within the club. They notice he has dropped his level in the last few games. Arthur is one of the players in the dressing room who drinks a lot of protein shakes to accommodate his body to the demands of European football. [sport]

含能吧天才小釣手

對強隊真係無驚過
年年打皇都驚比人456
但係最後5:1 1:1 3:0 1:0

原來今年美斯對愛西力已經入咗三個fk

根本就無不和
由頭到尾都係球場上嘈過兩句

係呀 首循環罰球梅開二度

近兩場 護球傳送都差左

賣得

傳送成功率唔差 掂波少左就真
可能係跟完巴西國家隊有啲狀態起伏啫

Vidal真係值得表揚，睇報紙仲話佢做咗丹丹既人生教練

Vidal本身就係一種態度

成日覺得係一條老MK收𡃁收著件打機上癮嘅毒撚

但係條老mk場場搏老命

唔計＄同未來
而家可以有資格頂so9個位既
我覺得只有利雲、Henry kane, 阿古獸同埋廢明奴4件

飲粉

真心講，雖然唔知關唔關華Dee事，但如果真係華Dee幫佢地兩個搭橋其實都應記一功

太快走喇佢 當年知道西班牙最勁射手去巴 我開心到傻左

你件老mk收唔收me呢個打機上癮嘅毒撚

Players with most Man of the Match awards since 2009/2010:

1 Lionel Messi - 234
2 CR7 - 139
3 Hazard - 85
4 Ibrahimovic - 83
5 Suárez - 60

插針上癮就有你份

踢左一季多啲就重傷
返出來又回塘
本身過來都差不多29歲

老MK都可以返工搏殺嘅
個格唔正經啫
好多人都係咁架啦

你send兩張相比我過下目先

醉嚟

你要咩相

好撚大隻

呢張?

復出後代表作算唔算反杯milan
其實都打左三年 係真係重傷抖得耐
走位同射術都好能勁

你個樣 全身照
望下你見唔見得人先

樣

身型

re咩take讀asso啦

考能到50歲?

有料的自然上返ugc
死lur爛lur Dse一撻q 又哂多年

我小學偷上高登嗰時 土方蛇已經考緊dse

蝗

幾時成隊施丹

我買左皇馬贏

買多幾次

Ching 離開左巴塞未

走咗啦
去咗里斯本

咁能得閒

放假

賤種

係華倫依家反彈得好勁

最緊要佢係雙槍，左右開弓都順到仆街

當年好想施華黎埋

點輸都變唔返白白馬佳田了

#RUMOR Juventus approached Barcelona involving a swap deal (Dybala for Coutinho). Juventus may have to pay more seeing as Dybala is valued at 130M and Coutinho at 150M [sportmediaset]

歡迎意甲人氣王暨垃圾仔古狗出走唔送了

dybala起碼打到正前鋒/右路/攻中
比起古打多一個位置同精d
仲可以同美斯/so9 輪換
不過都有可能係dybala響c7 陰影下出走，又要活在美斯同so 9 陰影下

換到dybala 我開live中出條女

Fake la 阿斯報啲垃圾source

屌你次次走數，賭嚟托柒咩

又ff，戴巴拿波衫應該好賣過古天奴

有冇女都成問題

已經唔講呢樣了

針都未插，講乜啫

佢可以打咁多個位又點
輪唔輪換係華dee話事
你睇下馬琴坐左咁耐後備都知

好明顯係猛禽一開始唔響華dee既計劃內
如果唔係點會臨上機去羅馬前改去巴
大雄d轉會政策真係成pat屎

咁大家一齊ff下
戴都幾靚仔

古值150m

❗ Kevin-Prince Boateng has really disappointed the club's coaching staff: he doesn't like lots of training.

❌ Also, he didn't participate in the two optional training sessions during the international break, which just added to the disappointment.

[@ClubMitjanit, 🥇]
根本買佢唔留埃及已經on9

📺 [La Porteria] | Leo Messi will start from the bench on Saturday against Atletico Madrid!
煙幕？

佢好似借番黎半季
不過俾佢前妻抽乾哂精力回哂塘

佢有無j 都成問題

SPORT] | Revolution In Defense

🔶 Barca accelerates the remodeling at the back after the defensive chaos in Villarreal

DE LIGT: He is a priority and is on track

PIQUE: He will be the leader of the defense after a spectacular year

LENGLET: He will be awarded with a contract improvement for his performance

TODIBO: A player of the future. He will leave on loan and Ajax wants him

UMTITI: His performance worries and he may have offers

MURILLO: He will return to Valencia after a loan without minutes

VERMAELEN: His contract ends in June and will leave after five years

拉比要去皇馬了 又有中場益咗皇馬 第幾次啦

兩翼都雙槍

你無女

垃比要嚟托咩

針插Jer頭先啦

但唔買猛禽，可能真係會買金章安

拉、av都三十 需要一個同類型接班 拉比可以，或者無可能嘅沙奧尼古斯

鬼啦 除咗arthur de jong alena（未來） +拉av布（三十） 其他嘥鬼氣

下季球皇AG強勢回歸

dem係扭計式入巴，尼馬一走就發動轉會市場連鎖反應
巴自然要多個翼，成件事幾急下

dem 一知巴要自己就缺席多記季前集訓，仲要響social media tag自己身在巴塞
不過意向明顯，起碼無響有意既幾間球會扭屎忽

猛禽係臨飛去羅馬體測前大雄攔途截劫俾offer, 搞到猛禽選擇最後飛機都唔上，搞到羅馬fans響達文西機場空等, 直頭係破壞轉會誠信，不過咩contract都未簽你吹佢唔脹

題名話，最搞笑係巴塞入會後，球員會要求非西語新入會球員唱番首西班牙文歌叫融入當地
Dem係揀左Netflix套Narcos主題曲，老實講好好聽

碎中就算啦
打中場唔係佢個皮
點同人爭

其實puig ok
不過華dee

25圖原來連bench都冇得坐

係咪傷咗

murillo goodbye

黎到踢左幾場國王盃就bench到完季

大巴靚仔好多

過黎炒散姐

笑左

買到 de ligt 未

係兩場對利雲特既國王盃
仲要兩場都攞黃牌

笑峰巴打會唔會開得太多吹奏po

就黎好似王蛇咁每日一po

其實utt之前係咪傷暪傷嗰個位
家陣又唔肯做手術
未傷之前係幾勁 成日執pk屎

正

路過留名

表示支持每日一po

驚乜

幫手po俾啲沙維小白論嘅人睇

朗迷：
after xavi transfer to Al-Sadd Sc
ar ron：歐國盃
siu fa：N/A

after iniesta transfer to Vissel Kobe
ar ron：拎到新既聯賽冠軍
siu fa：nothing new

踢完狼隊七日後先踢巴塞講留力

算啦嗰啲人講極都唔明
美斯咁多年換過嘅隊友拍擋根本唔少
咪一撚樣入咁多波

得沙維小白可以解放美斯

小花敢唔敢離開巴塞？

屌，啲謬論講出嚟忍得住笑嗰下好嘢

為咗留力爭歐聯 英超前四不保

根本巴塞個打法已經入哂美斯既血液入面

出埋malcom抖美斯半場
我每日喺巴區吹奏華帥

莫拉達傷足踝難征巴塞

無得睇女人達入疤狗波

超越哥狗成為華帥了

華狗就華狗啦

乜轉風轉得咁快

我都話係稱呼來

狗=人類最忠實夥伴

華狗一早上連登聽我地講
上季歐聯咗啦

咁多隊野 隊隊都狗咁嗌架啦
除左一隊叫賤種 而家輸波水都冇人抽 陰公

巴塞同美斯先係波台永遠敵人

熱門球隊爆冷先會俾人笑㗎嘛

應該問巴塞敢唔敢俾美斯離開

阿生邊位

支持

no on9 la

no on9

佢去左中東整容先去日本？

去賤種之前都唔同踢法

說好的金毛呢

佢連士砵亭都計埋明屈
十幾歲仔踢個翼鋒鳩扭扭可以入到幾多波

如果係認真講，你呢啲數字根本反證唔到佢係體系球員，年齡、踢法、位置唔計？

唔好拎依d黎講啦人地踢左9年白馬，緊係同其他隊唔同數據
你話佢2年a隊，2年b隊，2年c隊咁樣都仲有得比較

一講歐國盃冠軍 你地班on9除左講雞姦1>0已經無野講啦 不要再出公海柒

上ching幾時又吹捧牙朗黎巴塞
btw 同意 咁無聊數據就唔好引戰啦

奧運>歐國 奧運係國際性

數據依d野根本就無聊入到波理得你浪射幾多腳

認真 系其實浪射都唔容易 我成日覺得踢波搵到位起腳先係最難個樣

唔想睇住你衝出去柒咋

話左你迷朗

metoo

我覺得d花迷對C朗好唔公平囉

朗迷滾出疤區

如果一球波 傳波既作用大過直接射 而浪射左咁點計先
同埋你浪射好大機會係將個球權比左對面
呢個咪係浪射既壞處

美斯除左個幾件on9盲反
係波台好少好少人反 尤其你入人狗竇睇更加明顯

要反朗我唔阻你
但都唔好搞到自己同出面班小丑一樣水平呀

反美斯之路真係好難行

冇必要唔好出去引戰
thx

其實除咗王騎都好似冇咩人反朗

好小入其他

仆街講故台個牙朗故有圖

有幾位ching係咪比丙朗雞姦過
轉左會就咪撚成日提啦
見到反胃

mon過其他po
獌祖蝗哩啲丙朗踢過既po都冇哩度提得咁密
成日一入到哩度一係丙朗一係小花好似出左公海咁

拉莫斯個post直頭用fifa整gif喇

根本叫美斯小花已經on撚鳩
腦裝屎

C朗邀請美斯：嚟意甲搵我接受新挑戰吧！
C朗為何扮山羊慶祝入波？美斯今年曾與山羊拍廣告
C.朗為何學美斯曬波衫慶祝？真相是…… -
邊個成日提邊個 搞清楚先好

早兩年見到人講小花屌撚到佢化啦
而家大家都習慣哂 唉

喺呢到引戰ok?
屌你老婆奴！

係 當年廢渣第一次咁講同佢互屌幾撚耐
而家講撚到疤區都小花小花 on撚9

係咁架啦，講講下就大把人連源頭都唔知就跟人講
起碼賤種嘅賤種形象都深入民心

我就真係未見過佢地會自稱賤種喇

我見有d係公海幫手反埋一份tim
都唔知入疤區把撚

佢哋玩膠玩得多 已經難分真與假

最戇撚鳩係呢d
曲又唔係直又唔係，唔知乜心態

巴區日日有罵戰推post 正

上熱門未

屌你醉狗
唔好飲酒~skrrr

上緊連登喎
咁認真做乜
撚鳩班傻閪朗迷咪算
係勁嘅歷史會還佢一個公道㗎啦

覺得歷史自有定論 還佢一個公道 所以唔同人嘈 ok 完全無問題
幫手抹黑個d係咩玩法

你條死毒撚收皮 嘻

使唔使幫你龜頭開多個lone
柯尿快一倍

收爺喇

其實都係想撚到佢地谷住谷住姐
動真火就輸la

唔屎咁認真既
relax

冇人推post啦

shout out天才小釣手

美斯唯一唔及牙郎就真係運氣

唯一唔及既只有高度

只有含能小釣手沒資格說我

@醉

冇事了

覺唔覺狗竇嘅質素俾碎油拖低晒？

所以我已經好少上來

可以返出去

成日蝦佢

唔係落棺講先咩

當年成日屌李維連奴屌落棺而家都無佢地咁好氣

Ajax are interested in signing Carles Aleñá on loan. [sport]

fake news?

88

借走曬Alena同Todibo

ajax 係咪可以改名做barcelona b

而家有完全block 全部block柒曬
佢地係有講離唔開巴塞體系
但溫室小花excalty呢個term係廢渣講

當交換

多謝告魯夫

唔明點解要講美斯咩都勁 真係勁就唔怕講姐 有d位連自己都覺得佢唔掂 好似心理質素 國家隊表現 係要講到咩都係最勁 呢到係巴區唔係美斯球迷區 唔係個個都迷佢迷到偶像咁架 有d野我覺得係唔夠朗好咪講囉 又係世人皆醉我獨醒咩？

又要推post了
訓醒會唔會1001

要DSO好嗎
俾阿狗彈鐘 無人要了

DSO含能啦咁能廢

希望聽朝仲見到手足你啦

坦白講
有陣時佢地出去同班傻鳩泥漿摔角真係過左龍
再互插真係無咩意思
講來講去都係嗰啲廢話

係有時啲撚樣
例如尋x嗰啲
fact check都無喺度鳩up篤數我先會覆下

條撚樣最興牙朗啲數作大幾球
美斯又陰啲陰啲減幾球

原來唔迷美斯就唔可以入巴區

仲有四月 放心 愛蛇會搞撚掂

迷=/=盲撐

你呢d無問題 的確人無完美
前面講個d係話佢無巴塞就唔識踢波呢d 明顯唔係事實

成個巴塞我最撚憎美斯

Who needs Messi?😄

嗰啲撚樣嘥鳩氣
擺明冇睇過阿根廷又要9up

有無疤迷想泥馬斷腳?

唔使咁仆街嘅

agger

泥馬包皮斷腳祝福討論區01

打咩

我都唔明點解你地咁憎尼馬
係疤個4年交足功課 無搞事出盡力 聽教聽話
係一時唔識諗 走左 咪算
而家佢都後悔無珍惜啦

修正

條包皮而家插水愈黎愈過份

師承泥馬

好憎佢index

入左PSG 咁就一世 抵啦

究竟手掌有咩好睇

Inception D心理暗示 想知家陣係咪現實

成間球會既人都揀美斯

[ESPN] | Ousmane Dembele will be ready for Tuesday's match against Manchester United

好啊

恨鐵不成鋼

大家都唔好
巴塞都搵唔到人完美替代佢

水煙？

條女

想做韋舒亞

巴區真係好多人同時秒回

咁你想要講 c朗 美斯post 你第一日上波台?

含能小釣手洗唔洗回應下

都唔知你嬲what 依d on9泥漿摔角post持續十年都黎 入去認真既正on9

返正都係坐 過去又有正選踢 Ajax同巴嘅體系又類近 有咩唔好

Alena穩定有後備上陣機會，覺得應該下季留一隊

應該要多D時間1件老坑帶2件靚仔

呢個世界大把盲反
你係咪咁好力個個都屌先
就算比你屌到佢收皮引到仍自爆比人BAN都有第2個出黎
以前我都好撚得閒屌鳩班反任撚
但嘈得多你就明盲反根本就係鳩作冇事實基礎一味屈
其他人識思考既就算你唔出聲都會知咩係真咩係假
佢地喺度反球霸佢係咪就真係會比人反到變返一個平庸球員?
唔會架嘛
咪任佢地念力坑共咁反囉

Puig就可以
Alena做第4/第5中場都仲得

haters gonna hate 無論講乜球會球員都唔會小忽肉

都係個句 假膠玩到幫公海盲反屌翻自己球會轉頭真係得淡笑
我未見過有曼聯迷會話空難 皇馬迷會話自己賤種 想

其實有盲反唔緊要 我可以block柒佢
最慘有自己友都講埋同一樣野呢

小釣手

有時都改變唔倒人都冇計
自己唔咁做就好了
但連巴都假膠反花真係不了
一次半次都還好
但次次喺公海見反花po頭幾個都係巴手足

你算老幾
推廣巴塞promote美斯要你黎做?
唔好睇到自己咁啦
連登仔黎咋

巴塞內戰區
波台敘利亞

有無手足支持我

利申覺得喺狗竇玩假膠 大家笑下冇所謂
但係唔明喺公海玩係咩玩法 個個都知你係巴迷咩

以為簽左人 冇波踢都推快左 原來有交嘈

咁又唔係嘅
多一個吹奏好過多一個踩
有多啲人欣賞巴同美斯幾好啊

Fans吹奏有幾大作用
有實力自然有人欣賞
人地新睇波會中意球霸都會係因為佢戴帽救巴塞/一過N/毒到仆街既傳送而迷
你最初真心迷巴都唔係因為人講你又信啦

最柒係曲到直
變自隊

岩架
波台成班都低鳩能
真係唔洗對公海D野唔咁上心
做人都已經咁辛鳩苦難得上網放鬆下都仲要咁樣激鳩自己為乜

史一龍門

當初全鍾意巴係因為
人情味，青訓 沙維 小白 影帝 美斯，彈彈波
但而家不過已經入咗血轉唔倒會

同埋雖然吹奏作用唔大
但唔吹啲人點知美斯救世，戴帽
唔會一個新球迷:咦睇吓美斯琴晚有冇戴帽先
多數都係:咦咁多人吹奏，睇過有幾勁
至少我當時係後者

講翻吹奏雖然冇用
但成日假膠踩花我個人感覺真係麻麻
同一句說話啊
正正因為你係連登仔
踩人嘅說話喺呢度特別入肉
唔讚都唔洗踩
但你講得啱正正因如為係連登仔
我打咁多都應該改變唔倒假膠
當討論吓

美斯嘅成功需要果班傻閪認證咩
假膠死不盡，春風吹又生
同班傻嘅咁認真咪盞自己辛苦
你鐘意做戰神另計

Rakitic: “Hopefully I can play until I’m 41. I feel perfect in this moment, I have a lot of football left.”

“I try to treat everyone the same, from the security guard to Lionel Messi.”

“We have the luck of having the best player in world football here at our club.”

“Not even my father would say what Mourinho said (praise) about me. It was incredible hearing that. He’s one of the best coaches in the world and it gave me huge confidence and motivation. I want to see Mourinho back in football soon.”

“I’ve been at Barça 4 and a half very good years. I’m a part of the best club in the world and that makes me proud. I love football, a lot, I never get bored. There’s a lot of repetition in training and travels but I still love it. If that love fades, I would stop.”

“I still find it incredible to play football every day and when you like something you have to be the best at it. I would never describe football as a job because it doesn’t feel like a job.”

“There were no words to describe how that moment felt. It’s impossible. You want to hug every fan in the stadium. And when that moment is gone, it motivates you to do it again. We haven’t been able to since but I have faith in these players for this season.”

“Everyone would like to play with 20 homegrown players from La Masia, but that’s almost impossible. They had a great generation with Pique, Xavi, Messi, Iniesta, Valdes and Busquets. But that doesn’t happen often so in order to compete, you have to make signings.”

笑鋒巴打唔好咁灰
你啲po幫到我地完全封鎖一啲新嚟嘅垃圾，好有用嘅

玩膠還玩膠 有時玩得太過火真係撐唔落sorry

條女對髀好壯咁喎

大隻過九成疤區手畜 利申大隻過佢

仲大隻過個人
乜有咁大隻狗

挽留

仆街啦你

比D支持 好難改的

比條女挫到骨折都似

就咁轉黑白 key個頭上去有幾難改

冒住生命危險反25

以前嗌美欺做小花好似會比手足屌🤔

深潛會然

你好似真係當人白痴 真係睇波既點會唔知美斯幾勁 唔通班淘女覺得牙朗勁扮識波你又屌？ 咁多無知既人屌得幾多

太耐無上 好多手足都唔識

我唔係話你錯 只係你都要尊重下其他巴打 假膠多幾次見到就仆撚左佢啦 廢是勞氣 吹奏個d無話你錯

閪波時間自動醒

我認我波齡淺
唔知道巴迷手足好憎”小花”
仲以為同”影帝”一樣屬於接受範圍入面
sorry 喵巴
我以後唔會再係巴區同公海美C post9up
即討post見喇

打完仗黎

你地真係好幼稚 咁都可以嘈一餐 我都係少啲上黎好過

鳴金收兵了

屌你老未美斯前美斯後 家陣美斯好撚勁呀？

算啦一人講少一句啦
假膠就喺呢到玩啦 出到去仲屌9自己疤狗就唔好啦

等我po J圖幫大家轉移話題

呢個真係不了，三上啲肉唔firm

早啲po ma

要Po緊係Po禾地女子隊女神啦
芳齡20歲

Ok wor

個樣好靚可惜無咩波

❗️ Barça & Ajax are very close to finalising a deal for Mathijs de Ligt. The deal will get up to around €60M and will receive the same salary as Frenkie de Jong. [sport]
60m 轉會
16m年薪

空氣炮準備好了

可惜踢波唔俾化妝

16M年薪好那貴

De jong 16m包nike sponsor 同獎金
唔知de ligt點

📰 [MD] | Market Pulse

🔶 Barca continues advancing in the incorporations to reinforce the team in the summer

🔷 De Ligt is on track, 'Grizi' wins entirely, the left-back is still on standby and Jovic is cold

🔶 Dembele already trains and points at Old Trafford

咁即食，要電話佬都唔要Jovic

你就最撚弱智 返去打機禁止影帝射門啦你

巴塞迷可以唔鍾意美斯 但講得出憎美斯一定唔撚係巴塞迷
一係你就盲撚左 無視佢咁多年既忠心同球王級表現

而家睇到冇乜感覺 fake news 都出埋
開始扯唔起

經過上年in a few xxxxxx系列之後已經免役嗮

再講多次 尼馬留隊！

要印尼馬嘅可以印!

巴區內戰
都係少入為妙

都正

巧靚

化妝呢家野真係博大精深

左閘希望回購cucu

執相
化妝
整容

可以變第二個人架啦

其實前鋒下年都一定係出so9
買邊個都無分別
即使買左都唔會有機會出

yes. 買貴野=on9

橋本不了
櫻空

有無舞島, 山岸, 初川南

新垣結衣呢

冇J圖

唔係嗰皮啦

呢幾件先正喎

今次好應

大橋未久世界第一

北野望史一..

香澄遙 前世一

#影帝 #射波

#魯營不射男

係都rion 或者大橋未久啦
btw 真世一係麻倉憂

大橋既地位係永恆既
我認為其他人唔能夠同佢比較
亦唔需要講咩世唔世一！

如果想講松島老師會唔會太老

rio同麻美

唔會！
尊重三文魚！尊重av！

大橋步兵真係正撚到

我性啟蒙係立花里子

回你老母購咩 借出去炸 係借呀

講到口乾係借都仲有人話 “回購”cucu

不
大橋生涯的恥辱

我係foxy唔覺意dl到香坂百合

唔係喎
我記得Eibar係有買斷option
然後巴塞喺呢條條款之上再有一個buy back clause

Btw 其實佢喺Eibar都係踢左翼多係最近對利雲特先踢返一場左閘

Jovic雙槍都唔要 要電話佬

條友真係好頂癮

我諗佢早幾年（如果有）睇影帝絕殺華倫西亞應該好唔開心 竟然要佢埋去搶點執雞

依家係loan，但Eibar有option buy，當然要cucu都同意

佢定位係翼衛

Alba都成隻翼衛咁啦 有乜所謂

見到機會就要上架啦 玩fifa個個機械人咩

巴舒亞伊原來踢緊水晶宮

proclub行前兩步都紅色大箭咀你呀

廢

離開位置

德甲連依條on9都可以入到波

paco

巴舒亞伊的球風類似於象牙海岸籍球星迪迪埃·德羅巴。2015年12月，442雜誌分析兩人的能力，包括速度、力量、定位、連貫攻擊等，雖然總體能力略遜德羅巴，但是巴舒亞伊的能力仍非常可觀。[1]

陳七球風似韋拿
我球風似美斯

我都係美斯踢法
大家都係左腳
大家都喺球場散步

Barcelona deem Luka Jovic as the priority as they look for a pure #9, although his price is problematic, as the Club doesn't want to pay a lot for the Serbian. Valencia's Rodrigo Moreno is the alternative.

[SPORT, 🥇]

一樣咁矮

我由舊登開始已經做緊
要睇時機
只要美斯大賽有成績,你係公海講咩都岩
相反,佢對貝迪斯入一千球都好但佢歐聯柒
只會俾人瘋狂binc

等餵王近幾年開始追到美斯,其實真係要怪巴塞唔識擺歐聯係第一位

如果美斯歐聯又柒,我建議你都係慳返啖氣好過,佢對貝迪斯入10萬球你都係拗唔贏

我明白大家既心情
不過悲觀Sir有樣野其實講得岩
季尾證明一切
如果真係三冠,到時再出公海都未遲

依家就算鳩數啦

-6拎到三冠，改口叫華哥

拎到三冠我改名叫我愛華維迪

拎到歐聯都幫華dee含能啦

即刻飛過去幫佢含..

不存在的

麻煩係魯營既手足幫我含一含華dee

排 我叫我愛華維迪2

出篇文叫「華為敵成神之路」喇

想改名 改咩好呢

華為敵(雞胸)
燈燈佢

好名

唔錯唔錯

依家成班手足個名都係xx (xx)
以後標名醉右要加埋._.

下場馬體應該縮後，出猛禽可能仲好過出古

或者打4141，4個中場中，

禽
古 艾法 拉 alena
布
明 撚叻 主席 杯麵

一黎守和對我地都無害
二黎抖曬美蘇留力衝歐聯

Default 陣

艾比度（中轉英）

到底件事係點 個日無追post

現實：
華狗：呢三分對我地嚟講好重要
default陣 美斯爆seed又然
對獌無力 坐和望輸

已經預見到小花腳軟

嗰日我嗰名轉左英文，然後綠帽迷唔識睇

麻倉憂真係J足十年

唔講朝河蘭及川奈央已經好後生

講真麻麻地大橋
唔係唔靚係唔岩用黎J

櫻由羅世界第一

川島和津實..

唔入流

呢D真係冇睇過喇

不過呢場真係一分先穩陣啲, 全失三分就得番五分Lead.

心目中最強JK係佢

神係要來供奉

係 但係上唔到神台啦

1. 破密集黎講古>琴
2. 100%肯定係default 陣 你第一日睇華帥？

古今季係衝向密集反而禽就拉邊

今都算肯輪換架啦

因為我見古都叫有d小組組職
而琴上場係下半場潛艇縮後少少之後已經發揮唔到

佢d片冇乜點睇

有無清覺得君島好柒

+1

又係j唔落
廿尾三十頭大把仲正

+2 都無女人個種韻味

呢度成人台?

next po會po係成人台

君島淫到咁都冇女人味？

一係軍事台
一係成人台
你點揀？

這裡有沒有管理員

這裡有酒鬼

尊重啦489

做咩係咁講女 我點同媽媽解釋
Btw生田繪梨花=世一

我覺得好普通整容樣

不嬲撐佢 佢唔值得俾人叫古狗

唔係反佢 不過第一幅圖有發生過?

上季又係成班反丹，等睇古反彈

拉 影 主席都被疤狗叫過有價好走
古點會例外

上季黎嗰陣成班開心到，之後本土都掂，今季係打國米傷左之後先頹，未傷之前都唔錯

Ching sick bo

但對波係幾正

而家又有d印象
個時好似係未官宣 點知nike已經放曬風
好好笑

新垣結衣=世一

雞嚟講都算世一嘅 又淫又好屌

咁都好屌咩

btw石原屌打

你未屌過緊係唔知啦

無波不了

繪梨花>石原>>>>>>>>>>>>>g

飛鳥可以一戰

初初傳已經反對佢黎因為真係唔覺佢好突出+當時仲係覺得踢利唔勁得去邊
但上季的確踢得幾好都證明佢根本有料踢
係唔知點解今季傷左之後中左降頭咁黑到仆街
咬人依家都修正返我覺得佢都可以
只係唔知高層有冇耐性

Bartoméu: “Mathijs de Ligt is a great centre-back and a great player. I know what will happen with him, but right now is not the moment to talk about it.”

又買中堅

I know what will happen with him, but right now is not the moment to talk about it.=買唔到梳

14年世界杯前 美斯都試過

蘇9其實好勁狀態差個排雖然失好多機 但係入球數字依然好高 呢d就係頂級射手
古仔主要係價錢太高 所以球迷期望好大 點知連尼馬八成都去唔到

點憎影子都好
MSN組合係無可取締
MVP都好撚勁但係係要全隊都發揮到既勁
但MSN係後面是鳩旦都踢得到嗰隻勁

覺得佢整容整得好假

7000萬攞黎買中鋒好能過啦

我覺得MVP勁d
不過認同你講 根本msn前場自己打就得 唔洗中場連接

英雄所見略同

我覺得桃谷繪理香 大橋未久 鈴木心春 都好撚正
淨係聽到個名都扯扯地

第一次認同碎油佬講野

俾盡兩千

當然我話MSN後面鳩踢都勁係誇張左D
MVP如果後面係14-15既陣容可能有一樣既成就
但踢出黎係咪好似MSN咁只係聽個名都覺得好難贏到就未必

MSN勁啲, 三個都係前面有獨當一面一個搞掂對手既能力..

勢不兩立屌你醉狗
出嚟隻揪

ok

又走數

淆字我唔識寫

[家嘈屋閉] 巴塞隆拿球迷討論區 (292)

sun po 2 kai

998

1001